{
  "404": "404",
  "Verify Email": "이메일 확인",
  "Verification Code": "인증코드",
  "Reset Password": "비밀번호 재설정",
  "Pricing Plan": "가격 계획",
  "Update Application": "애플리케이션 업데이트",
  "Show at landing page": "방문 페이지에 표시",
  "Info": "정보",
  "Service": "서비스",
  "Total Stock Quantity": "총재고수량",
  "Total Stock Value": "총 주식 가치",
  "Till Now": "지금까지",
  "prior to starting any transactions. After a transaction is finalized, it is not possible to alter the default currency": "거래를 시작하기 전에. ",
  "default currency": "기본 통화",
  "Please make sure to select your": "반드시 선택해 주세요.",
  "Others": "기타",
  "Filter Zero Stock": "제로 재고 필터링",
  "Filter Non Zero Stock": "0이 아닌 재고 필터링",
  "Filter By Active Status": "활성 상태로 필터링",
  "Filter By Inactive Status": "비활성 상태로 필터링",
  "Filter By High To Low Price": "높은 가격에서 낮은 가격으로 필터링",
  "Filter By Low To High Price": "낮은 가격에서 높은 가격으로 필터링",
  "Filter By High To Low Stock": "높은 재고에서 낮은 재고로 필터링",
  "Filter By Low To High Stock": "낮은 재고에서 높은 재고로 필터링",
  "Filter": "필터",
  "Send To SMS": "SMS로 보내기",
  "Send To Email": "이메일로 보내기",
  "Select a payment method": "결제 방법을 선택하세요",
  "Payment Method": "결제 방법",
  "Number of Years": "연수",
  "Yearly": "매년",
  "Monthly": "월간 간행물",
  "Number of Months": "개월 수",
  "Subscription Requests": "구독 요청",
  "Dashboard": "계기반",
  "Check for Update": "업데이트 확인",
  "Your application is up to date": "귀하의 신청서가 최신 상태입니다.",
  "All features": "모든 기능",
  "CTA Area": "CTA 지역",
  "Software overview": "소프트웨어 개요",
  "Pricing plan": "가격 계획",
  "Testimonial": "증명서",
  "Custom HTML": "맞춤 HTML",
  "Explorers": "탐험가",
  "Brands": "브랜드",
  "Testimonial Elements": "추천 요소",
  "Software Overview Elements": "소프트웨어 개요 요소",
  "All Feature Elements": "모든 기능 요소",
  "Explorer Elements": "탐색기 요소",
  "Feature Elements": "기능 요소",
  "Why Us Elements": "왜 우리 요소인가?",
  "Enter a link to a page or a page template": "페이지 또는 페이지 템플릿에 대한 링크를 입력하세요.",
  "Hero Get Started Button Link": "Hero 시작하기 버튼 링크",
  "Hero Get Started Button Text": "Hero 시작하기 버튼 텍스트",
  "Enter Hero Get Started Button Text": "Hero 시작하기 버튼 텍스트 입력",
  "Action": "행동",
  "Trx ID": "거래 ID",
  "Updated By": "업데이트한 사람",
  "Status": "상태",
  "Quantity": "수량",
  "Plan Price": "요금제",
  "Plan Name": "계획 이름",
  "Document Path": "문서 경로",
  "Transaction ID": "거래 ID",
  "Ends At": "종료 시간",
  "Approved By": "승인자",
  "Tenant": "거주자",
  "ID": "ID",
  "Get your API key on": "API 키 받기",
  "Merchant Email": "판매자 이메일",
  "Paypal Client Secret": "페이팔 클라이언트 비밀번호",
  "Paypal Client ID": "페이팔 클라이언트 ID",
  "Paypal Mode": "페이팔 모드",
  "Paypal": "페이팔",
  "Stripe Secret": "스트라이프 시크릿",
  "Stripe": "줄무늬",
  "Manual Payment Note": "수동 결제 메모",
  "Enable": "할 수 있게 하다",
  "Manual": "수동",
  "Payment Methods": "결제 방법",
  "Change Setting": "설정 변경",
  "Manage your sms configuration such as TWILIO ACCOUNT SID, FROM etc.": "TWILIO ACCOUNT SID, FROM 등과 같은 SMS 구성을 관리하세요.",
  "SMS Configurations": "SMS 구성",
  "Manage your currency": "통화 관리",
  "Currency Settings": "통화 설정",
  "Manage your mail configuration such as HOST, USERNAME, PASSWORD etc.": "HOST, USERNAME, PASSWORD 등과 같은 메일 구성을 관리합니다.",
  "Mail Configurations": "메일 구성",
  "Subscription": "신청",
  "Resources": "자원",
  "Documentation": "선적 서류 비치",
  "Support": "지원하다",
  "Clear Cache": "캐시 지우기",
  "System Info": "시스템 정보",
  "Activity log": "활동 로그",
  "All Subscriptions": "모든 구독",
  "Subscriptions Requests": "구독 요청",
  "Payments": "결제",
  "Items": "품목",
  "Plan Discount": "플랜 할인",
  "Month": "월",
  "Year": "년도",
  "Yearly Plan Discount": "연간 요금제 할인",
  "Enter Yearly Plan Discount": "연간 요금제 할인 입력",
  "Item Name": "품목 이름",
  "Item List": "품목 목록",
  "Item Type": "품목 유형",
  "Item Categories": "품목 카테고리",
  "Create Item Category": "품목 카테고리 생성",
  "Edit Item Category": "품목 카테고리 편집",
  "Item Sub Categories": "품목 하위 카테고리",
  "Create Item Sub Category": "품목 하위 카테고리 생성",
  "Edit Item Sub Category": "항목 하위 카테고리 편집",
  "Create Item": "아이템 생성",
  "Select Items": "항목 선택",
  "Search Items": "항목 검색",
  "Item Prefix": "품목 접두어",
  "Enter an item prefix": "항목 접두어를 입력하세요.",
  "Item Category Prefix": "품목 범주 접두어",
  "Enter an item category prefix": "품목 카테고리 접두어를 입력하세요.",
  "Item Sub Category Prefix": "품목 하위 범주 접두어",
  "Enter an item sub category prefix": "항목 하위 카테고리 접두사를 입력하세요.",
  "Edit Item": "항목 편집",
  "Service Cost": "서비스 비용",
  "Enter Service Cost": "서비스 비용 입력",
  "Send Email": "이메일 보내기",
  "Find your domain here by entering your domain name": "여기에서 도메인 이름을 입력하여 도메인을 찾으세요.",
  "Find Domain": "도메인 찾기",
  "Hey, Enter your details to get sign in to your account": "안녕하세요, 계정에 로그인하려면 세부 정보를 입력하세요",
  "Login Here": "여기에 로그인하세요",
  "Plan switched!": "계획이 성공적으로 전환되었습니다!",
  "Add Opening Stock?": "개시 주식을 추가하시겠습니까?",
  "Opening Stock Quantity": "개시 재고 수량",
  "Opening Stock Unit Price": "기초주식 단가",
  "Enter opening stock quantity": "개시 재고 수량을 입력하세요.",
  "Enter opening stock unit price": "개시 재고 단가를 입력하세요.",
  "Paystack": "급여",
  "Paystack Public Key": "급여 스택 공개 키",
  "Paystack Secret Key": "급여 스택 비밀 키",
  "Delete": "삭제",
  "Import Clients": "클라이언트 가져오기",
  "Billing History": "청구 내역",
  "Net Total": "순총액",
  "Transaction Type": "거래 유형",
  "Transaction Description": "거래 설명",
  "Amount": "양",
  "Default_Amount": "금액(DC) ",
  "Currency": "통화",
  "Created At": "생성 날짜",
  "Payment Status": "결제 상태",
  "Stripe Fee": "스트라이프 수수료",
  "You are on trial version! Your trial ends": "평가판 버전을 사용 중입니다! ",
  "Domain Management": "도메인 관리",
  "Are you sure you want to delete this domain?": "이 도메인을 삭제하시겠습니까?",
  "Delete failed": "삭제 실패",
  "All Domains": "모든 도메인",
  "No action available": "사용할 수 있는 작업이 없습니다.",
  "Make Primary": "기본으로 만들기",
  "Successfully made primary": "기본으로 설정됨",
  "Billing Page": "청구 페이지",
  "why_us_cards": "왜 우리 카드인가?",
  "features": "특징",
  "explorers": "탐험가",
  "all_features": "모든 기능",
  "software_overview_images": "소프트웨어 개요 이미지",
  "testimonials": "사용후기",
  "brands": "브랜드",
  "ok": "좋아요",
  "cancel": "취소",
  "error_alert_title": "이런...",
  "error_alert_text": "문제가 발생했습니다. ",
  "token_expired_alert_title": "세션이 만료되었습니다!",
  "token_expired_alert_text": "계속하려면 다시 로그인하세요.",
  "login": "로그인",
  "register": "등록하다",
  "page_not_found": "페이지를 찾을 수 없음",
  "go_home": "집으로 이동",
  "logout": "로그아웃",
  "email": "이메일",
  "remember_me": "나를 기억해",
  "password": "비밀번호",
  "forgot_password": "비밀번호를 잊으셨나요?",
  "confirm_password": "비밀번호 확인",
  "name": "이름",
  "toggle_navigation": "탐색 전환",
  "home": "집",
  "you_are_logged_in": "로그인되었습니다!",
  "reset_password": "비밀번호 재설정",
  "send_password_reset_link": "링크 보내기",
  "profile": "윤곽",
  "your_info": "귀하의 정보",
  "info_updated": "귀하의 정보가 업데이트되었습니다!",
  "update": "업데이트",
  "your_password": "귀하의 비밀번호",
  "password_updated": "비밀번호가 업데이트되었습니다!",
  "new_password": "새 비밀번호",
  "login_with": "다음으로 로그인",
  "register_with": "등록",
  "verify_email": "이메일 확인",
  "send_verification_link": "확인 링크 보내기",
  "resend_verification_link": "확인 링크를 다시 보내시겠습니까?",
  "failed_to_verify_email": "이메일을 확인하지 못했습니다.",
  "verify_email_address": "확인 링크가 포함된 이메일을 보내드렸습니다.",
  "reset_email_text": "비밀번호 재설정 링크를 받으시려면 이메일을 입력해주세요!",
  "sorry": "죄송합니다",
  "no_data_found": "데이터가 없습니다",
  "login_txt": "세션을 계속하려면 로그인하세요!",
  "email_placeholder": "이메일 주소를 입력하세요",
  "password_placeholder": "비밀번호를 입력하세요",
  "developed_by": "개발자",
  "per_page": "페이지당",
  "available": "사용 가능",
  "find": "찾다",
  "domain": "도메인",
  "primary_domain": "기본 도메인",
  "register_invite": "계정이 없나요? ",
  "already_registered": "이미 등록하셨나요?",
  "register_policy": "서비스 약관 및 개인정보 보호정책에 동의합니다.",
  "register_page_title": "즉시 가입하세요. 14일 동안 무료이며 신용카드가 필요하지 않습니다…",
  "register_next_step": "한걸음 더 👍",
  "email_sent": "다음 주소로 이메일을 보냈습니다.",
  "confirm_account": "계정을 완료하려면 확인 링크를 클릭하세요.",
  "check_email": "이메일을 받지 못하셨나요? ",
  "please": "제발",
  "Fallback": "대체",
  "Subscribed At": "구독 시간",
  "Primary": "주요한",
  "Business Start": "사업 시작",
  "Points": "전철기",
  "About Us Tagline": "회사 소개 태그라인",
  "Enter about us tagline": "회사 소개 태그라인을 입력하세요",
  "About Us Description": "회사 소개",
  "Enter about us description": "회사 소개 설명을 입력하세요",
  "About Us Title": "회사 소개 제목",
  "Enter about us title": "회사 소개 제목을 입력하세요",
  "Why Us Tagline": "우리가 왜 우리인가?",
  "Enter why us tagline": "우리가 왜 우리인지 태그라인을 입력하세요",
  "Why Us Description": "왜 우리인가?",
  "Enter why us description": "우리가 왜 우리인지 설명을 입력하세요",
  "Why Us Title": "왜 우리인가 제목",
  "Enter why us title": "우리가 왜 우리인지 제목을 입력하세요",
  "Business Start Section Tagline": "사업 시작 섹션 태그라인",
  "Enter business start section tagline": "사업 시작 섹션 태그라인을 입력하세요.",
  "Business Start Section Description": "사업 시작 섹션 설명",
  "Enter business start section description": "사업 시작 섹션 설명 입력",
  "Business Start Section Title": "사업 시작 섹션 제목",
  "Enter business start section title": "사업 시작 섹션 제목을 입력하세요.",
  "Business Start Support List": "창업 지원 목록",
  "Feature Section Tagline": "기능 섹션 태그라인",
  "Enter feature section tagline": "특집 섹션 태그라인 입력",
  "Feature Section Description": "기능 섹션 설명",
  "Enter feature section description": "기능 섹션 설명 입력",
  "Feature Section Title": "기능 섹션 제목",
  "Enter feature section title": "기능 섹션 제목을 입력하세요.",
  "All Features Section Tagline": "모든 기능 섹션 태그라인",
  "Enter all features section tagline": "모든 기능 섹션 태그라인을 입력하세요.",
  "All Features Section Title": "모든 기능 섹션 제목",
  "Enter all features section title": "모든 기능 섹션 제목을 입력하세요.",
  "Get Started Box Title": "시작하기 상자 제목",
  "Enter get started box title": "시작하기 상자 제목을 입력하세요.",
  "Get Started Box Description": "시작하기 상자 설명",
  "Enter get started box description": "시작하기 상자 설명을 입력하세요.",
  "Get Started Box Button Text": "시작하기 상자 버튼 텍스트",
  "Enter get started box button text": "시작하기 상자 버튼 텍스트를 입력하세요.",
  "Get Started Box Button Link": "시작하기 상자 버튼 링크",
  "Enter get started box button link": "시작하기 상자 버튼 링크 입력",
  "All Features And Get Started": "모든 기능 및 시작하기",
  "Software Overview Section Tagline": "소프트웨어 개요 섹션 태그라인",
  "Enter software overview section tagline": "소프트웨어 개요 섹션 태그라인 입력",
  "Software Overview Section Title": "소프트웨어 개요 섹션 제목",
  "Enter software overview section title": "소프트웨어 개요 섹션 제목을 입력하세요.",
  "Pricing Plan Section Tagline": "가격 계획 섹션 태그라인",
  "Enter pricing plan section tagline": "요금제 섹션 태그라인을 입력하세요.",
  "Pricing Plan Section Title": "가격 계획 섹션 제목",
  "Enter pricing plan section title": "요금제 섹션 제목을 입력하세요.",
  "Testimonial Section Tagline": "추천 섹션 태그라인",
  "Enter testimonial section tagline": "평가 섹션 태그라인을 입력하세요.",
  "Testimonial Section Title": "추천 섹션 제목",
  "Enter testimonial section title": "회원평가 섹션 제목을 입력하세요.",
  "Newsletter Section Title": "뉴스레터 섹션 제목",
  "Enter newsletter section title": "뉴스레터 섹션 제목을 입력하세요.",
  "Newsletter Section Description": "뉴스레터 섹션 설명",
  "Enter newsletter section description": "뉴스레터 섹션 설명 입력",
  "About Us": "회사 소개",
  "Why Us": "왜 우리인가?",
  "Hero": "영웅",
  "Hero Tagline": "영웅 태그라인",
  "Enter your hero tagline": "당신의 영웅 태그라인을 입력하세요",
  "Hero Title": "영웅 칭호",
  "Enter your hero title": "영웅 칭호를 입력하세요",
  "Hero Description": "영웅 설명",
  "Enter your hero description": "영웅 설명을 입력하세요",
  "Hero Demo Button Text": "영웅 데모 버튼 텍스트",
  "Enter Hero Demo Button Text": "히어로 데모 버튼 텍스트 입력",
  "Hero Demo Button Link": "영웅 데모 버튼 링크",
  "Enter a link to a demo page": "데모 페이지 링크를 입력하세요",
  "Enter your company name": "회사 이름을 입력하세요",
  "Enter your domain name": "도메인 이름을 입력하세요",
  "Confirm your password": "비밀번호를 확인하세요",
  "Company": "회사",
  "Clients Limit": "클라이언트 한도",
  "Suppliers Limit": "공급자 한도",
  "Employees Limit": "직원 한도",
  "Purchases Limit": "구매 한도",
  "Invoices Limit": "송장 한도",
  "To": "에게",
  "From": "에서",
  "#": "#",
  "More info": "추가 정보",
  "Enter a name": "이름을 입력하세요",
  "Password": "비밀번호",
  "Enter your password": "비밀번호를 입력하세요",
  "Password (Default password: 12345678)": "비밀번호(기본 비밀번호: 12345678)",
  "Code": "암호",
  "Enter a code": "코드를 입력하세요",
  "Product Name": "제품명",
  "Select a product": "제품을 선택하세요",
  "Sub Category Code": "하위 카테고리 코드",
  "Sub Category": "하위 카테고리",
  "Sub Category Name": "하위 카테고리 이름",
  "Category": "범주",
  "Category Name": "카테고리 이름",
  "Select a category": "카테고리를 선택하세요",
  "Select an account": "계정을 선택하세요",
  "Available Balance": "사용 가능한 잔액",
  "Enter an amount": "금액을 입력하세요",
  "Cheque No": "아니오를 확인하세요",
  "Enter a cheque number": "수표번호를 입력하세요",
  "Voucher No": "바우처 번호",
  "Enter a voucher number": "상품권 번호를 입력하세요",
  "Receipt No": "영수증 번호",
  "Enter a receipt no": "영수증 번호를 입력하세요",
  "Date": "날짜",
  "Note": "메모",
  "Created By": "작성자",
  "Choose file": "파일 선택",
  "Attached Image": "첨부된 이미지",
  "Write your note here!": "여기에 메모를 적어주세요!",
  "Active": "활동적인",
  "Inactive": "비활성",
  "Expired": "만료됨",
  "Email": "이메일",
  "Enter your email address": "이메일 주소를 입력하세요",
  "Phone": "핸드폰",
  "Address": "주소",
  "Enter an address": "주소를 입력하세요",
  "Attached Image Preview": "첨부된 이미지 미리보기",
  "Default body": "기본 본문",
  "Export Table": "테이블 내보내기",
  "Export to PDF": "PDF로 내보내기",
  "Export to Excel": "엑셀로 내보내기",
  "Print Table": "테이블 인쇄",
  "Are you sure?": "확실합니까?",
  "Deleted!": "삭제되었습니다!",
  "Updated successfully!": "성공적으로 업데이트되었습니다!",
  "Deleted successfully.": "성공적으로 삭제되었습니다.",
  "Updated successfully.": "성공적으로 업데이트되었습니다.",
  "Failed!": "실패한!",
  "Opps...something went wrong": "이런...뭔가 잘못됐어",
  "Please select a valid thumbnail with size less than 2 MB": "크기가 2MB 미만인 유효한 미리보기 이미지를 선택하세요.",
  "Search...": "찾다...",
  "No Preview": "미리보기 없음",
  "Save changes": "변경사항 저장",
  "Back": "뒤쪽에",
  "Print": "인쇄",
  "Reset": "다시 놓기",
  "Supplier": "공급자",
  "Select a supplier": "공급업체 선택",
  "Select Products": "제품 선택",
  "Search products": "제품 검색",
  "Reference": "참조",
  "Enter reference": "참조 입력",
  "Purchase Price": "구매 가격",
  "Unit Price": "단가",
  "Unit Cost": "단가",
  "Unit Tax": "단위세",
  "Tax": "세",
  "Subtotal": "소계",
  "Return Amount": "반품 금액",
  "Cost of Return Products": "반품 비용",
  "Total": "총",
  "Due": "로 인한",
  "Transport": "수송",
  "Add Payment?": "결제를 추가하시겠습니까?",
  "Select an option": "옵션을 선택하세요",
  "Yes": "예",
  "No": "아니요",
  "Paid": "유급의",
  "Total Paid": "총 지불액",
  "Paid Amount": "결제금액",
  "Total Due": "총 지불액",
  "Account Receivable": "매출채권",
  "Account Payable": "지급 계정",
  "Total Price": "총 가격",
  "Return Price": "반품 가격",
  "Price": "가격",
  "Total Return": "총수익률",
  "Supplier ID": "공급업체 ID",
  "Client ID": "클라이언트 ID",
  "Client Name": "클라이언트 이름",
  "Supplier Name": "공급자 이름",
  "Company Name": "회사명",
  "Tax Registration Number": "세금 등록 번호",
  "Enter a tax registration number": "세금 등록 번호를 입력하세요.",
  "Enter a company name": "회사명을 입력하세요",
  "Contact Number": "연락번호",
  "Enter a contact number": "연락처를 입력하세요",
  "Payment History": "결제 내역",
  "Payment Date": "결제일",
  "No payments available yet!": "아직 결제가 불가능합니다!",
  "You haven/'t add any payment for this purchase. After adding payments you will see the list here.": "이 구매에 대해 결제를 추가하지 않았습니다. ",
  "Select a purchase": "구매를 선택하세요",
  "Total discount": "총 할인",
  "Discount Type": "할인 유형",
  "Percentage": "백분율",
  "Client": "고객",
  "Invoice Qty": "송장 수량",
  "Return Qty": "반품 수량",
  "Select an invoice": "송장을 선택하세요",
  "Invoice Due": "청구서 만기일",
  "Non Invoice Due": "청구서 미지불",
  "Invoice Date": "송장 날짜",
  "Invoice No": "송장번호",
  "Invoice Return No": "송장 반환 번호",
  "Insufficient Stock": "재고 부족",
  "Invoice Products": "송장 제품",
  "Reason": "이유",
  "Credit": "신용 거래",
  "Debit": "직불",
  "Payment Type": "결제 유형",
  "Payment Details": "결제 세부정보",
  "Ref. No": "참조. ",
  "Reference No": "참조 번호",
  "Payable": "지불 가능",
  "Interest": "관심",
  "Installment": "분할불",
  "Error!": "오류!",
  "Per": "당",
  "Day": "낮",
  "Daily": "일일",
  "Employee": "직원",
  "Select an employee": "직원을 선택하세요",
  "Designation": "지정",
  "Enter a designation": "명칭을 입력하세요",
  "Emp Name": "직원 이름",
  "Emp ID": "직원 ID",
  "Department": "부서",
  "Balance": "균형",
  "Salary": "샐러리",
  "Enter a salary": "급여를 입력하세요",
  "Profile Picture": "프로필 사진",
  "Role": "역할",
  "Select a role": "역할 선택",
  "Unit": "단위",
  "Select a unit": "단위를 선택하세요",
  "Brand": "상표",
  "Select a brand": "브랜드를 선택하세요",
  "Item code": "품목 코드",
  "Enter item code": "품목코드를 입력하세요",
  "Item Model": "품목 모델",
  "Enter a model": "모델을 입력하세요",
  "Rendering fails.": "렌더링이 실패합니다.",
  "Product": "제품",
  "Sorry no data found": "죄송합니다. 데이터를 찾을 수 없습니다.",
  "Stock is less than alert qty!": "재고가 알림 수량보다 적습니다!",
  "Product Quantity Alert(s)": "제품 수량 알림",
  "No notification available": "알림이 없습니다.",
  "Add Balance": "잔액 추가",
  "Remove Balance": "잔액 제거",
  "Sold By": "판매처",
  "Created successfully!": "성공적으로 생성되었습니다!",
  "Software Overview": "소프트웨어 개요",
  "Download": "다운로드",
  "Requested Domain": "요청한 도메인",
  "Pending": "보류 중",
  "Connected": "연결됨",
  "Rejected": "거부됨",
  "Removed": "제거됨",
  "Send Welcome Mail": "환영 메일 보내기",
  "Tenant Name": "테넌트 이름",
  "Tenant Email": "테넌트 이메일",
  "Host": "주인",
  "Value": "값",
  "Custom HTML (You can add SEO related tags, google analytics, facebook pixel codes etc here.)": "사용자 정의 HTML(여기에 SEO 관련 태그, Google Analytics, Facebook 픽셀 코드 등을 추가할 수 있습니다.)",
  "SMS": "SMS",
  "Settings": "설정",
  "Test Connection": "연결 테스트",
  "Sales By": "판매 기준",
  "Collection By": "수집 기준",
  "Transaction Date": "거래 날짜",
  "Select User": "사용자 선택",
  "Collected Amount": "징수금액",
  "Invoice Amount": "송장 금액",
  "Live Currency Exchange": "실시간 환전",
  "Exchange API Key": "API 키 교환",
  "Ledger": "원장",
  "Summery": "여름",
  "Select Tax": "세금 선택",
  "Is Group Tax?": "단체세인가요?",
  "No matching items found": "일치하는 항목이 없습니다.",
  "New Invoice": "새 송장",
  "New Expense": "새로운 비용",
  "New Purchase": "신규 구매",
  "New Quotation": "새로운 견적",
  "Profile": "윤곽",
  "Logout": "로그아웃",
  "ACTIVITIES": "활동",
  "Expenses List": "비용 목록",
  "Purchases List": "구매 목록",
  "Returns List": "반품 목록",
  "Quotations List": "견적 목록",
  "Invoices List": "송장 목록",
  "ACCOUNTING": "회계",
  "Cash Book": "현금 장부",
  "Non Purchase": "비구매",
  "Non Invoice": "비송장",
  "Invoice": "송장",
  "Types": "유형",
  "PEOPLE": "사람들",
  "Employees List": "직원 목록",
  "Products List": "제품 목록",
  "Barcode": "바코드",
  "INVENTORY": "목록",
  "View Inventory": "재고 보기",
  "Inventory Adjustment": "재고 조정",
  "REPORTS": "보고서",
  "Balance Sheet": "대차대조표",
  "Summary Report": "요약 보고서",
  "Profit/Loss Report": "손익 보고서",
  "Expense Report": "비용 보고서",
  "Item Report": "품목 보고서",
  "Inventory Report": "재고 보고서",
  "Account": "계정",
  "Database Backup": "데이터베이스 백업",
  "Pricing": "가격",
  "Overview": "개요",
  "Go To Landing Page": "랜딩 페이지로 이동",
  "SAAS": "SAAS",
  "Landing Page": "랜딩 페이지",
  "CMS": "CMS",
  "Promotion": "홍보",
  "Plan Features": "계획 기능",
  "Billing": "청구",
  "Today Report": "투데이 리포트",
  "Purchase": "구입",
  "Purchase Return": "구매 반품",
  "Sales Return": "판매 수익",
  "Client Payment": "클라이언트 결제",
  "Supplier Payment": "공급자 지불",
  "Stock Alert": "재고 알림",
  "Recent Activities": "최근 활동",
  "Sales vs Purchases": "판매 대 구매",
  "Monthly sales & purchases after deduction of the cost of return products.": "반품 비용을 공제한 후 월간 판매 및 구매 금액입니다.",
  "Top Selling Products": "최고 판매 제품",
  "Payment Sent vs Payment Received": "전송된 결제 대 결제 수신",
  "Payment Sent = Supplier Payment + Loan Payment <br/> Payment Received = Client Payment + Loan Recevied": "전송된 지불 = 공급업체 지불 + 대출 지불 <br/> 수령된 지불금 = 고객 지불금 + 대출금 수령됨",
  "Top 5 Clients": "상위 5대 클라이언트",
  "Summary": "요약",
  "Today": "오늘",
  "Last 7 Days": "지난 7일",
  "This Month": "이번 달",
  "This Year": "올해",
  "Expense Categories": "비용 카테고리",
  "Expenses": "경비",
  "All subcategories for this category will be deleted!": "이 카테고리의 모든 하위 카테고리가 삭제됩니다!",
  "Create Expense Category": "비용 범주 생성",
  "Create an expense category": "비용 카테고리 생성",
  "Edit Expense Category": "비용 범주 편집",
  "Edit category": "카테고리 수정",
  "Expense Sub Categories": "비용 하위 카테고리",
  "All expenses for this category will be deleted!": "이 카테고리의 모든 비용이 삭제됩니다!",
  "Create Expense Sub Category": "비용 하위 범주 생성",
  "Create an expense sub category": "비용 하위 범주 만들기",
  "Edit Expense Sub Category": "비용 하위 카테고리 편집",
  "Edit expense sub category": "비용 하위 카테고리 편집",
  "Expense Reason": "비용 사유",
  "Create Expense": "비용 생성",
  "Create an expense": "비용 생성",
  "Expense added successfully": "비용이 성공적으로 추가되었습니다.",
  "Edit expense": "비용 편집",
  "Expense": "비용",
  "Expense updated successfully": "비용이 성공적으로 업데이트되었습니다.",
  "Expense Details": "비용 내역",
  "Purchase Returns": "구매 반품",
  "Purchases": "구매",
  "Create Purchase Return": "구매 반품 생성",
  "Create purchase return": "구매 반품 생성",
  "Purchase return added successfully": "구매 반품이 성공적으로 추가되었습니다.",
  "Edit Purchase Return": "구매 반품 수정",
  "Edit purchase return": "구매 반품 수정",
  "Purchase return updated successfully": "구매 반품이 업데이트되었습니다.",
  "Purchase Return Details": "구매 반품 세부정보",
  "Return Reason": "반품 이유",
  "Enter a reason": "이유를 입력하세요",
  "Purchase Return No": "구매 반품 번호",
  "Return Products": "제품 반품",
  "PO Reference": "PO 참조",
  "Enter PO reference": "PO 참조 입력",
  "Payment Terms": "지불 조건",
  "Enter payment terms": "지불 조건을 입력하세요",
  "Purchase Tax": "구매세",
  "Purchase Total": "총 구매 금액",
  "Total Tax": "총 세금",
  "Discount": "할인",
  "Enter discount": "할인을 입력하세요",
  "Transport Cost": "운송 비용",
  "Purchase Date": "구매일",
  "Enter transport cost": "운송비를 입력하세요",
  "PO Date": "PO 날짜",
  "Purchased Qty": "구매 수량",
  "Returned Qty": "반품 수량",
  "Current Qty": "현재 수량",
  "Purchase No": "구매번호",
  "Return No": "반품 아니오",
  "Enter purchase no": "구매번호 입력",
  "Purchase Products": "제품 구매",
  "Purchase Due": "구매 기한",
  "Create Purchase": "구매 생성",
  "Purchase added successfully": "구매가 성공적으로 추가되었습니다",
  "Edit Purchase": "구매 수정",
  "Purchase updated successfully": "구매가 업데이트되었습니다.",
  "Quotations": "인용문",
  "Create Invoice": "송장 생성",
  "Sorry you can't delete this quotation!": "죄송합니다. 이 인용문은 삭제할 수 없습니다!",
  "Create Quotation": "견적 생성",
  "Create quotation": "견적 생성",
  "Quotation added successfully": "견적이 성공적으로 추가되었습니다",
  "Edit Quotation": "견적 편집",
  "Quotation updated successfully": "견적이 성공적으로 업데이트되었습니다.",
  "Quotation Details": "견적 세부정보",
  "Quotation To Invoice": "송장에 대한 견적",
  "Create quotation to invoice": "송장에 대한 견적 생성",
  "Invoice created successfully": "송장이 성공적으로 생성되었습니다.",
  "Invoices": "송장",
  "Sales": "매상",
  "Sorry you can't delete this invoice!": "죄송합니다. 이 송장은 삭제할 수 없습니다.",
  "Invoice added successfully": "송장이 추가되었습니다.",
  "Edit Invoice": "송장 편집",
  "Invoice updated successfully": "송장이 업데이트되었습니다.",
  "Invoice Details": "송장 세부정보",
  "Invoice Returns": "송장 반품",
  "Create Invoice Return": "송장 반품 생성",
  "Create invoice return": "송장 반품 생성",
  "Invoice return added successfully": "송장 반환이 성공적으로 추가되었습니다.",
  "Edit invoice return": "송장 반품 수정",
  "Invoice return updated successfully": "송장 반환이 성공적으로 업데이트되었습니다.",
  "Invoice Return Details": "송장 반환 세부정보",
  "Quotation No": "견적 번호",
  "Quotation Date": "견적 날짜",
  "Delivery Place": "배송장소",
  "Enter a delivery place": "배송지를 입력하세요",
  "Quotation Tax": "견적세",
  "Select a tax type": "세금 유형을 선택하세요",
  "Return Date": "귀국일",
  "New Due": "새 마감일",
  "Invoice Total": "송장 합계",
  "Invoice Tax": "송장세",
  "Accounts": "계정",
  "Cashbook": "캐시북",
  "Sorry you can't remove this account!": "죄송합니다. 이 계정은 삭제할 수 없습니다!",
  "Create Account": "계정 만들기",
  "Create an account": "계정 만들기",
  "Account added successfully": "계정이 추가되었습니다.",
  "Edit Account": "계정 편집",
  "Edit account": "계정 수정",
  "Account updated successfully": "계정이 업데이트되었습니다.",
  "Account Transactions": "계정 거래",
  "Transactions": "업무",
  "No transaction is available yet!": "아직 거래가 가능하지 않습니다!",
  "You haven't made any transactions using this account. After doing the transaction you will see the list here.": "이 계정을 사용하여 거래를 한 적이 없습니다. ",
  "Balance Adjustments": "밸런스 조정",
  "Sorry you can't delete this transaction": "죄송합니다. 이 거래는 삭제할 수 없습니다.",
  "Edit Balance": "잔액 편집",
  "Balances": "잔액",
  "Balance updated successfully": "잔액이 업데이트되었습니다.",
  "Balance Transfers": "잔액 이체",
  "Add Transfer": "환승 추가",
  "Sorry you can't delete this transfer!": "죄송합니다. 이 전송은 삭제할 수 없습니다.",
  "Create Transfer": "전송 생성",
  "Create a balance transfer": "잔액 이체 생성",
  "Balance transfer added successfully": "잔액 이체가 성공적으로 추가되었습니다.",
  "Edit Balance Transfer": "잔액 이체 수정",
  "Edit balance transfer": "잔액 이체 수정",
  "Transfer updated successfully": "전송이 업데이트되었습니다.",
  "Balance Transfers Details": "잔액 이체 세부정보",
  "Transfers Details": "환승 세부정보",
  "Transaction History": "거래 내역",
  "Account Number": "계좌번호",
  "Enter an account number": "계좌번호를 입력하세요",
  "Branch Name": "지점명",
  "Enter a branch name": "지점 이름을 입력하세요.",
  "Bank Name": "은행명",
  "Enter a bank name": "은행 이름을 입력하세요.",
  "Account Details": "계정 세부정보",
  "Total Transactions": "총 거래",
  "Debit Amount": "차변 금액",
  "Credit Amount": "크레딧 금액",
  "From Account": "계정에서",
  "To Account": "계정으로",
  "Transfer Reason": "이적사유",
  "Invoice Payments": "송장 지불",
  "Sorry you can't delete this payment!": "죄송합니다. 이 결제는 삭제할 수 없습니다.",
  "Create Client Invoice Payment": "고객 송장 결제 생성",
  "Create invoice payment": "송장 결제 생성",
  "Create Payment": "결제 생성",
  "Invoice payment added successfully": "인보이스 결제가 성공적으로 추가되었습니다.",
  "Edit Client Invoice Payment": "고객 송장 결제 편집",
  "Edit invoice payment": "인보이스 결제 수정",
  "Edit Payment": "결제 수정",
  "Invoice payment updated successfully": "송장 결제가 성공적으로 업데이트되었습니다.",
  "Invoice Payment Details": "송장 결제 세부정보",
  "Client Non Invoice Payments": "클라이언트 비송장 지급",
  "Non Invoice Payments": "비송장 지급",
  "Create Non Invoice Payment": "비송장 지급 생성",
  "Create non invoice payment": "비송장 결제 생성",
  "Payment added successfully": "결제가 성공적으로 추가되었습니다",
  "Edit Invoice Return": "송장 반품 편집",
  "Edit non invoice payment": "비인보이스 결제 수정",
  "Purchase Payments": "구매 결제",
  "Create Supplier Purchase Payment": "공급자 구매 지급 생성",
  "Create purchase payment": "구매 결제 생성",
  "Supplier payment added successfully": "공급업체 결제가 성공적으로 추가되었습니다.",
  "Edit Supplier Purchase Payment": "공급자 구매 결제 편집",
  "Edit purchase payment": "구매 결제 수정",
  "Supplier Purchase Payment Details": "공급업체 구매 결제 세부정보",
  "Purchase Payment Details": "구매 결제 세부정보",
  "Supplier Non Purchase Payments": "공급자 비구매 지급",
  "Non Purchase Payments": "비구매 결제",
  "Create Non Purchase Payment": "비구매 결제 생성",
  "Create non purchase payment": "비구매 결제 생성",
  "Edit Non Purchase Payment": "비구매 결제 편집",
  "Edit non purchase payment": "비구매 결제 수정",
  "Due Paid": "지불금",
  "Due Added": "마감일이 추가됨",
  "Current Due": "현재 만기일",
  "Non Invoice Paid": "송장 미결제",
  "Non Invoice Total": "비송장 합계",
  "Add Payment": "결제 추가",
  "Total Payment": "총 결제금액",
  "Add Due": "마감일 추가",
  "Select Invoice": "송장 선택",
  "Select Purchase": "구매 선택",
  "Purchase Details": "구매 세부정보",
  "Non Purchase Paid": "미결제 구매",
  "Non Purchase Due": "미구매 기한",
  "Non Purchase Total": "비구매 합계",
  "Search invoice number": "송장번호 검색",
  "Search purchase number": "구매번호 검색",
  "Authority": "권한",
  "Loan": "대출",
  "Select a loan": "대출을 선택하세요",
  "Loan Authority": "대출 기관",
  "Select an authority": "권한을 선택하세요",
  "CC Limit": "CC 한도",
  "Enter cc loan limit": "cc 대출 한도 입력",
  "Cash Credit (CC) Loan Limit": "현금신용(CC) 대출한도",
  "Cash Credit(CC) Loan": "현금크레딧(CC)대출",
  "Interest Paid": "이자 지급",
  "Total Payable": "총 지급액",
  "Total Loan": "대출총액",
  "CC + Term": "참조 + 용어",
  "CC Loan Taken": "CC 대출이 이루어졌습니다.",
  "Available CC Loan": "CC대출 가능",
  "All Loans": "모든 대출",
  "No loans are available yet!": "아직 대출이 없습니다!",
  "You haven't added any loan for this authority. After adding loans you will see the list here.": "이 기관에 대한 대출을 추가하지 않았습니다. ",
  "Authority Details": "권한 세부정보",
  "Payable Amount": "지급금액",
  "Duration": "지속",
  "Enter a duration": "기간을 입력하세요.",
  "Enter an interest rate in percentage": "이자율을 백분율로 입력하세요.",
  "Available Amount": "사용 가능 금액",
  "Term Loan": "정기대출",
  "Loan Type": "대출 유형",
  "Loan Reason": "대출사유",
  "Loan Date": "대출 날짜",
  "Loan Account": "대출계좌",
  "Loan Payments": "대출금 지불",
  "You haven't added any payment for this loan. After adding payments you will see the list here.": "이 대출에 대한 지불금을 추가하지 않았습니다. ",
  "Loan Amount": "대출금액",
  "Loan Ref.": "대출 참조",
  "Payment Ref.": "결제 참조",
  "Amount Paid": "지불금액",
  "Loan Authorities": "대출 기관",
  "Loan Management": "대출 관리",
  "Authorities": "당국",
  "Sorry you can't delete this authority.": "죄송합니다. 이 권한은 삭제할 수 없습니다.",
  "Create Loan Authority": "대출 권한 생성",
  "Create a loan authority": "대출 기관 만들기",
  "Loan authority added successfully": "대출 권한이 추가되었습니다.",
  "Edit Loan Authority": "대출 기관 편집",
  "Edit loan authority": "대출 권한 수정",
  "Edit Authority": "권한 편집",
  "Loan authority updated successfully": "대출 기관이 업데이트되었습니다.",
  "View Loan Authority": "대출 기관 보기",
  "Create Loan Payment": "대출 지불 생성",
  "Create a loan payment": "대출 지불 생성",
  "Loan payment added successfully": "대출금 결제가 성공적으로 추가되었습니다",
  "Edit Loan Payment": "대출금 지불 수정",
  "Edit loan payment": "대출 지불 편집",
  "Payment updated successfully": "결제가 업데이트되었습니다.",
  "Loan Payment Details": "대출금 지급 내역",
  "Loans": "대출",
  "Sorry you can't delete this loan.": "죄송하지만 이 대출은 삭제할 수 없습니다.",
  "Create Loan": "대출 생성",
  "Create a loan": "대출 만들기",
  "Loan added successfully": "대출이 성공적으로 추가되었습니다",
  "Edit Loan": "대출 편집",
  "Edit loan": "대출 수정",
  "Loan updated successfully": "대출이 업데이트되었습니다.",
  "Loan Details": "대출내역",
  "Asset Name": "자산 이름",
  "Enter asset name": "자산 이름을 입력하세요.",
  "Asset Type": "자산 유형",
  "Select an asset type": "자산 유형 선택",
  "Asset Cost": "자산 비용",
  "Enter asset cost": "자산 비용을 입력하세요",
  "Current Value": "현재 가치",
  "Depreciation": "감가 상각",
  "Depreciation Type": "감가상각 유형",
  "Salvage Value": "잔존 가치",
  "Useful Life": "내용연수",
  "Remaining Life": "남은 수명",
  "Enter useful life": "내용연수 입력",
  "Added Date": "추가된 날짜",
  "Expiry Date": "만료일",
  "Asset Types": "자산 유형",
  "Asset Management": "자산관리",
  "Create Asset Type": "자산 유형 생성",
  "Create an asset type": "자산 유형 생성",
  "Asset type added successfully": "자산 유형이 추가되었습니다.",
  "Edit Asset Type": "자산 유형 편집",
  "Edit asset type": "자산 유형 수정",
  "Asset Type updated successfully": "자산 유형이 업데이트되었습니다.",
  "Assets": "자산",
  "Create Asset": "자산 생성",
  "Create an asset": "자산 생성",
  "Asset added successfully": "자산이 성공적으로 추가되었습니다.",
  "Edit Asset": "자산 편집",
  "Asset updated successfully": "자산이 업데이트되었습니다.",
  "Asset Details": "자산 세부정보",
  "Salary Date": "급여일",
  "Total Salary": "총 급여",
  "Advance": "전진",
  "Enter others amount": "기타 금액 입력",
  "Travel Allowance(TA)": "여행수당(TA)",
  "Enter a travel allowance": "여행수당을 입력하세요",
  "Festival Bonus": "페스티벌 보너스",
  "Enter a festival bonus": "축제 보너스를 입력하세요",
  "Commission": "수수료",
  "Enter a commission": "커미션을 입력하세요",
  "Bonus": "보너스",
  "Enter a bonus": "보너스를 입력하세요",
  "Food Bill": "식량비",
  "Enter a food bill": "식료품 계산서를 입력하세요",
  "Mobile Bill": "모바일 빌",
  "Enter a mobile bill": "모바일 청구서 입력",
  "Deduction Reason": "공제사유",
  "Enter a deduction reason": "공제 사유를 입력하세요.",
  "Deduction Amount": "공제금액",
  "Enter a deduction amount": "공제 금액을 입력하세요.",
  "Present Salary": "현재 급여",
  "Salary Month": "급여월",
  "Select a salary month": "급여월을 선택하세요",
  "Employee Payroll": "직원 급여",
  "Create Payroll": "급여 생성",
  "Create employee payroll": "직원 급여 생성",
  "Payroll": "급여",
  "Payroll added successfully": "급여가 성공적으로 추가되었습니다",
  "Edit Payroll": "급여 편집",
  "Payroll updated successfully": "급여가 성공적으로 업데이트되었습니다.",
  "Payroll Details": "급여 세부정보",
  "Non Invoice Transactions": "비송장 거래",
  "Client Receivable Report": "고객 채권 보고서",
  "Clients": "클라이언트",
  "Sorry you can't delete this client.": "죄송합니다. 이 클라이언트는 삭제할 수 없습니다.",
  "Create Client": "클라이언트 생성",
  "Client added successfully": "클라이언트가 성공적으로 추가되었습니다.",
  "Edit Client": "클라이언트 편집",
  "Client updated successfully": "클라이언트가 성공적으로 업데이트되었습니다.",
  "Client Details": "클라이언트 세부정보",
  "Non Purchase Transactions": "비구매 거래",
  "Supplier Payable Report": "공급자 지급 보고서",
  "Suppliers": "공급자",
  "Sorry you can't delete this supplier.": "죄송합니다. 이 공급업체는 삭제할 수 없습니다.",
  "Create Supplier": "공급업체 생성",
  "Create a supplier": "공급업체 만들기",
  "Supplier added successfully": "공급업체가 성공적으로 추가되었습니다.",
  "Edit Supplier": "공급업체 편집",
  "Supplier updated successfully": "공급업체가 성공적으로 업데이트되었습니다.",
  "Supplier Details": "공급업체 세부정보",
  "Departments": "부서",
  "Employees": "직원",
  "There was something wrong.": "문제가 발생했습니다.",
  "Create Department": "부서 생성",
  "Create a department": "부서 만들기",
  "Department added successfully": "부서가 추가되었습니다.",
  "Edit Department": "부서 편집",
  "Edit department": "부서 편집",
  "Department updated successfully": "부서가 성공적으로 업데이트되었습니다.",
  "Employee Salary Increments": "직원 급여 인상",
  "Salary Increments": "급여 인상",
  "Increments": "증분",
  "Create Salary Increment": "급여 증분 생성",
  "Create salary increment": "급여 증분 생성",
  "Increment added successfully": "증분이 추가되었습니다.",
  "Edit Salary Increment": "급여 증가분 편집",
  "Edit salary increment": "급여 인상 수정",
  "Increment updated successfully": "증분 업데이트가 완료되었습니다.",
  "Increment Details": "증분 세부정보",
  "Create Employee": "직원 생성",
  "Create an employee": "직원 만들기",
  "Employee added successfully": "직원이 추가되었습니다.",
  "Edit Employee": "직원 편집",
  "Employee updated successfully": "직원이 성공적으로 업데이트되었습니다.",
  "Employee Details": "직원 세부정보",
  "Increment Date": "증분 날짜",
  "Increment Amount": "증분량",
  "Enter increment amount": "증분 금액을 입력하세요.",
  "Increment Reason": "증분 이유",
  "Basic Salary": "기본급",
  "Current Salary": "현재 급여",
  "Increment Salary": "급여 인상",
  "Birth Date": "생년월일",
  "Join Date": "가입 날짜",
  "Employee Name": "직원 이름",
  "Enter an employee name": "직원 이름을 입력하세요.",
  "Gender": "성별",
  "Select a gender": "성별을 선택하세요",
  "Male": "남성",
  "Female": "여성",
  "Transgender": "트랜스젠더",
  "Other": "다른",
  "Blood Group": "혈액형",
  "Select a blood group": "혈액형을 선택하세요",
  "Religion": "종교",
  "Select a religion": "종교를 선택하세요",
  "Islam": "이슬람교",
  "Hinduism": "힌두교",
  "Buddhists": "불교도",
  "Christians": "기독교인",
  "Animists": "애니미스트",
  "Appointment Date": "약속 날짜",
  "Allow Employee Login": "직원 로그인 허용",
  "Increment History": "증분 내역",
  "Categories": "카테고리",
  "All sub categories for this category will be deleted!": "이 카테고리의 모든 하위 카테고리가 삭제됩니다!",
  "Category added successfully": "카테고리가 추가되었습니다.",
  "Category updated successfully": "카테고리가 업데이트되었습니다.",
  "Sub Categories": "하위 카테고리",
  "All products for this category will be deleted!": "해당 카테고리의 모든 상품이 삭제됩니다!",
  "Sub category added successfully": "하위 카테고리가 성공적으로 추가되었습니다.",
  "Sub category updated successfully": "하위 카테고리가 성공적으로 업데이트되었습니다.",
  "Alert Quantity": "경고 수량",
  "Enter alert quantity": "알림 수량을 입력하세요",
  "Selling Price": "판매가격",
  "Enter sale price": "판매가를 입력하세요.",
  "Regular Price": "정가",
  "Enter regular price": "정상가를 입력하세요",
  "Tax Type": "세금 유형",
  "Exclusive": "독점적인",
  "Inclusive": "포함한",
  "Product Tax": "상품세",
  "Select a tax": "세금을 선택하세요",
  "Barcode Symbology": "바코드 기호",
  "Tax Amount": "세액",
  "Avg. Purchase Price": "평균 ",
  "Avg. Selling Price": "평균 ",
  "Stock": "재고",
  "Inventory Value": "재고 가치",
  "Create Product": "제품 생성",
  "Product added successfully": "제품이 성공적으로 추가되었습니다.",
  "Product Details": "제품 세부정보",
  "Print Barcode": "바코드 인쇄",
  "Generate Barcode": "바코드 생성",
  "Paper size": "용지 크기",
  "Print Qty": "인쇄 수량",
  "40 per sheet (a4) (1.799 * 1.003)": "한 장에 40개(a4) (1.799 * 1.003)",
  "30 per sheet (2.625 * 1)": "장당 30개(2.625 * 1)",
  "24 per sheet (a4) (2.48 * 1.334)": "한 장에 24개(a4) (2.48 * 1.334)",
  "20 per sheet (4 * 1)": "장당 20개(4*1)",
  "18 per sheet (a4) (2.5 * 1.835)": "한 장에 18개(a4) (2.5 * 1.835)",
  "14 per sheet (4 * 1.33)": "장당 14개(4 * 1.33)",
  "12 per sheet (a4) (2.5 * 2.834)": "한 장에 12개(a4) (2.5 * 2.834)",
  "10 per sheet (4 * 2)": "1장당 10개(4*2)",
  "Inventory Adjustments": "재고 조정",
  "Inventory": "목록",
  "Adjustments": "조정",
  "You will not be able to return to this!": "당신은 이것으로 돌아갈 수 없습니다!",
  "Create Adjustment": "조정 생성",
  "Create adjustment": "조정 만들기",
  "Adjustment added successfully": "조정이 성공적으로 추가되었습니다.",
  "Edit Adjustment": "조정 편집",
  "Edit adjustment": "조정 수정",
  "Adjustment updated successfully": "조정이 성공적으로 업데이트되었습니다.",
  "Adjustment Details": "조정 세부정보",
  "Inventory History": "재고 내역",
  "History": "역사",
  "Products": "제품",
  "Adjustment No": "조정 번호",
  "Adjustment Date": "조정 날짜",
  "Adjustment Type": "조정 유형",
  "Increment": "증가",
  "Decrement": "감소",
  "Adjustment Reason": "조정사유",
  "Total Purchase Discount": "총 구매 할인",
  "Total Purchase Return": "총 구매 반품",
  "Closing Stock": "마감 주식",
  "Total Sell Return": "총 매도 수익률",
  "Total Sell Discount": "총 판매 할인",
  "Total Loan Interest": "총 대출 이자",
  "Total Payroll": "총 급여",
  "By sale price": "판매 가격별",
  "Total Purchase": "총 구매액",
  "By purchase price": "구매가격별",
  "Opening Stock": "주식 개시",
  "Todays Report": "오늘의 보고서",
  "Stock In": "재고 있음",
  "Stock Out": "품절",
  "Total Quantity": "총 수량",
  "Incomes": "소득",
  "Liabilities": "부채",
  "Total Security/Asset": "종합증권/자산",
  "Client's Dues": "고객의 회비",
  "Bank Loan": "은행대출",
  "Bank Balance": "은행 잔고",
  "(Income - Liabilities)": "(소득-부채)",
  "Total Asset": "총자산",
  "View Report": "보고서 보기",
  "Monthly Summary": "월별 요약",
  "Opening Balance": "기초 잔액",
  "Particulars": "상세",
  "Invoice Sales": "송장판매",
  "Invoice Dues": "송장 회비",
  "Accounts Collection": "계정 수집",
  "Loan Interest": "대출이자",
  "Asset Depreciation": "자산 감가상각",
  "Transfer": "옮기다",
  "Balance Transfer From": "잔액 이체:",
  "Closing Balance": "결산 잔액",
  "Supplier's Dues": "공급자 회비",
  "Report Type": "보고서 유형",
  "Gross Profit/Loss": "총 이익/손실",
  "Net Profit/Loss": "순이익/손실",
  "Sold Qty": "판매 수량",
  "Profit": "이익",
  "Loss": "손실",
  "Total Sales (Average)": "총매출액(평균)",
  "Total Purchase (Average)": "총 구매액(평균)",
  "Income Statement": "손익계산서",
  "Total Sales": "총 매출액",
  "Cost of Goods Sold": "매출원가",
  "Positive Adjusted": "양수 조정",
  "Negative Adjusted": "마이너스 조정",
  "Total Adjusted": "조정된 총액",
  "Gross Profit": "총 이익",
  "Gross Loss": "총 손실",
  "Operating Expenses": "운영 비용",
  "Salaries": "급여",
  "General Expenses": "일반경비",
  "Total Expense": "총 비용",
  "Net Profit": "순이익",
  "Net Loss": "순손실",
  "Date Range": "기간",
  "Stock in Hand": "보유 재고",
  "Sales By User Report": "사용자별 매출 보고서",
  "Collection By User Report": "사용자별 수집 보고서",
  "Sorry, no profit/loss were found for your selected category and date range.": "죄송합니다. 선택하신 카테고리 및 기간에 대한 손익을 찾을 수 없습니다.",
  "Empty profit/loss!": "빈 손익!",
  "breadcrumbs_current": "재고 보고서",
  "Reports": "보고서",
  "General": "일반적인",
  "Currencies": "통화",
  "Manage various types of currencies that you are going to use in the system.": "시스템에서 사용할 다양한 유형의 통화를 관리합니다.",
  "Units": "단위",
  "Manage unit types for measurement that you're going to use in the system.": "시스템에서 사용할 측정 단위 유형을 관리합니다.",
  "Manage Roles & Permissions for users who are going to use the system.": "시스템을 사용할 사용자의 역할 및 권한을 관리합니다.",
  "Tax Rates": "세율",
  "Manage Tax rates for Tax management that you're going to use in the system.": "시스템에서 사용할 세금 관리를 위한 세율을 관리합니다.",
  "Manage brands that you're going to use in the system.": "시스템에서 사용할 브랜드를 관리하세요.",
  "Manage payment methods that you're going to use in the system.": "시스템에서 사용할 결제 방법을 관리하세요.",
  "User Permissions": "사용자 권한",
  "Manage permission that you're going to assign in a role.": "역할에 할당할 권한을 관리합니다.",
  "Update general settings": "일반 설정 업데이트",
  "Settings updated successfully": "설정이 업데이트되었습니다.",
  "Email sent. Your connection is secure": "이메일이 전송되었습니다. ",
  "Add Your Company Information": "회사 정보 추가",
  "Email Address": "이메일 주소",
  "Enter an email address": "이메일 주소를 입력하세요",
  "Phone Number": "전화 번호",
  "Add the code prefixes": "코드 접두사 추가",
  "Client Prefix": "클라이언트 접두사",
  "Enter a client prefix": "클라이언트 접두사를 입력하세요.",
  "Supplier Prefix": "공급업체 접두어",
  "Enter a supplier prefix": "공급업체 접두사를 입력하세요.",
  "Employee Prefix": "직원 접두사",
  "Enter an employee prefix": "직원 접두사를 입력하세요.",
  "Expense Category Prefix": "비용 범주 접두어",
  "Enter an expense category prefix": "비용 카테고리 접두사를 입력하세요.",
  "Expense Sub Category Prefix": "비용 하위 범주 접두어",
  "Enter an expense sub category prefix": "비용 하위 카테고리 접두사를 입력하세요.",
  "Purchase Prefix": "구매 접두어",
  "Enter a purchase prefix": "구매 접두사를 입력하세요.",
  "Purchase Return Prefix": "구매 반품 접두어",
  "Enter a purchase return prefix": "구매 반품 접두어를 입력하세요.",
  "Quotation Prefix": "인용 접두어",
  "Enter a quotation prefix": "인용 접두사를 입력하세요.",
  "Invoice Prefix": "송장 접두어",
  "Enter an invoice prefix": "송장 접두어를 입력하세요.",
  "Invoice Return Prefix": "송장 반품 접두어",
  "Enter an invoice return prefix": "송장 반품 접두어를 입력하세요.",
  "Inventory Adjustment Prefix": "재고 조정 접두어",
  "Enter an inventory adjustment prefix": "재고 조정 접두어를 입력하세요.",
  "Add your default elements": "기본 요소 추가",
  "Default Currency": "기본 통화",
  "Select a currency": "통화를 선택하세요",
  "Invoice Thank You Message": "송장 감사 메시지",
  "Default Client": "기본 클라이언트",
  "Default Account": "기본 계정",
  "Select a account": "계정을 선택하세요",
  "Select a client": "클라이언트를 선택하세요",
  "Default Tax Rate": "기본 세율",
  "Select a Tax Rate": "세율을 선택하세요",
  "White Logo": "화이트 로고",
  "Black Logo": "블랙 로고",
  "Small Logo": "작은 로고",
  "Favicon": "파비콘",
  "Mail Configuration": "메일 구성",
  "MAIL MAILER": "메일 메일러",
  "MAIL HOST": "메일 호스트",
  "MAIL PORT": "메일 포트",
  "MAIL USERNAME": "메일 사용자 이름",
  "MAIL PASSWORD": "메일 비밀번호",
  "MAIL ENCRYPTION": "메일 암호화",
  "MAIL FROM ADDRESS": "보낸 사람 주소",
  "MAIL FROM NAME": "이름이 보낸 메일",
  "SMS Configuration": "SMS 구성",
  "TWILIO ACCOUNT SID": "TWILIO 계정 SID",
  "TWILIO AUTH TOKEN": "TWILIO 인증 토큰",
  "TWILIO FROM NUMBER": "숫자에서 TWILIO",
  "TWILIO SMS SERVICE SID": "TWILIO SMS 서비스 SID",
  "Rate": "비율",
  "Symbol": "상징",
  "Enter a symbol": "기호를 입력하세요",
  "Currency Position": "통화 포지션",
  "Left align": "왼쪽 정렬",
  "Right align": "오른쪽 정렬",
  "Exchange rate for your currency (USD comparison)": "해당 통화의 환율(USD 비교)",
  "Position": "위치",
  "Preview": "시사",
  "Currency added successfully": "통화가 성공적으로 추가되었습니다",
  "Create a currency": "통화 생성",
  "Currency updated successfully": "통화가 업데이트되었습니다.",
  "Edit currency": "통화 수정",
  "Create Unit": "유닛 생성",
  "Create unit": "유닛 생성",
  "Unit added successfully": "장치가 성공적으로 추가되었습니다.",
  "Edit Unit": "단위 편집",
  "Unit updated successfully": "장치가 성공적으로 업데이트되었습니다.",
  "Edit unit": "단위 편집",
  "Enter a slug": "슬러그를 입력하세요",
  "Guard Name": "가드 이름",
  "Enter a guard name": "경비원 이름을 입력하세요",
  "Permissions": "권한",
  "Create Permission": "권한 생성",
  "Create permission": "권한 생성",
  "Permission added successfully": "권한이 추가되었습니다.",
  "Edit Permission": "권한 편집",
  "Edit permission": "편집 권한",
  "Permission updated successfully": "권한이 업데이트되었습니다.",
  "Role Name": "역할 이름",
  "Create Role": "역할 생성",
  "Role added successfully": "역할이 추가되었습니다.",
  "Create role": "역할 만들기",
  "Select Permissions:": "권한 선택:",
  "Edit Role": "역할 편집",
  "Role updated successfully": "역할이 업데이트되었습니다.",
  "Edit role": "역할 수정",
  "Update Permissions:": "업데이트 권한:",
  "Rate(Calculated in %)": "비율(%로 계산)",
  "Enter a rate": "환율을 입력하세요",
  "Create Tax Rate": "세율 생성",
  "Tax Rate added successfully": "세율이 성공적으로 추가되었습니다.",
  "Create a Tax rate": "세율 생성",
  "Edit Tax Rate": "세율 편집",
  "Vat Rates": "부가세율",
  "Tax Rate updated successfully": "세율이 업데이트되었습니다.",
  "Edit Tax rate": "세율 편집",
  "Brand Name": "브랜드 이름",
  "Enter brand name": "브랜드 이름을 입력하세요",
  "Brand Logo View": "브랜드 로고 보기",
  "Create Brand": "브랜드 만들기",
  "Brand added successfully": "브랜드가 추가되었습니다.",
  "Create brand": "브랜드 만들기",
  "Brand Details": "브랜드 세부정보",
  "Details": "세부",
  "Edit Brand": "브랜드 편집",
  "Brand updated successfully": "브랜드가 업데이트되었습니다.",
  "Edit brand": "브랜드 수정",
  "Create Payment Method": "결제 수단 생성",
  "Payment Method added successfully": "결제 수단이 추가되었습니다.",
  "Create a payment method": "결제 수단 만들기",
  "Edit Payment Method": "결제 수단 수정",
  "Edit payment method": "결제 수단 수정",
  "Payment method updated successfully": "결제 수단이 업데이트되었습니다.",
  "Short Code": "단축 코드",
  "Enter a short code": "단축 코드를 입력하세요",
  "Update your profile": "프로필 업데이트",
  "Update Profile": "프로필 업데이트",
  "Update": "업데이트",
  "Current Password": "현재 비밀번호",
  "New Password": "새 비밀번호",
  "Enter new password": "새 비밀번호를 입력하세요",
  "Enter confirm password": "비밀번호 확인을 입력하세요",
  "Profile updated successfully": "프로필이 업데이트되었습니다.",
  "Confirm Password": "비밀번호 확인",
  "Stock Alert Products": "재고 알림 제품",
  "Alert Products": "경고 제품",
  "Backup": "지원",
  "Export": "내보내다",
  "Format": "체재",
  "SQL (.sql)": "SQL(.sql)",
  "Backup downloaded successfully": "백업이 성공적으로 다운로드되었습니다.",
  "Permission Denied": "권한이 거부되었습니다",
  "error code:403 forbidden.": "오류 코드:403 금지됨.",
  "You do not have permission to view this page.": "이 페이지를 볼 수 있는 권한이 없습니다.",
  "Page Not Found": "페이지를 찾을 수 없음",
  "Sorry, the requested URL was not found on this server. That is all we know!": "죄송합니다. 요청한 URL을 이 서버에서 찾을 수 없습니다. ",
  "Back to Dashboard": "대시보드로 돌아가기",
  "Back to login": "로그인으로 돌아가기",
  "Customize": "사용자 정의",
  "Dark Mode": "다크 모드",
  "Header Options": "헤더 옵션",
  "Fixed": "결정된",
  "No border": "국경 없음",
  "Sidebar Options": "사이드바 옵션",
  "Sidebar Dark": "사이드바 다크",
  "Sidebar Collapsed": "사이드바 접힘",
  "Sidebar Fixed": "사이드바 고정",
  "Sidebar Mini": "사이드바 미니",
  "Nav Flat Style": "탐색 플랫 스타일",
  "Nav Legacy Style": "탐색 레거시 스타일",
  "Nav Child Indent": "탐색 하위 들여쓰기",
  "Disable Hover/Focus Auto-Expand": "호버/포커스 자동 확장 비활성화",
  "POS": "POS",
  "Create Sale": "판매 생성",
  "Invoice Receipt": "송장 영수증",
  "Save & Payment": "저장 및 결제",
  "Not enough items!": "아이템이 부족해요!",
  "Billing Settings": "결제 설정",
  "Landing Page Settings": "랜딩 페이지 설정",
  "Landing Page Settings updated successfully": "방문 페이지 설정이 업데이트되었습니다.",
  "Facebook Link": "페이스북 링크",
  "Twitter Link": "트위터 링크",
  "Instagram Link": "인스타그램 링크",
  "LinkedIn Link": "링크드인 링크",
  "Default Language": "기본 언어",
  "Copyright Text": "저작권 텍스트",
  "Default Element": "기본 요소",
  "Company Tagline": "회사 슬로건",
  "Trial Day Count": "평가판 일수",
  "General Settings": "일반 설정",
  "General settings such as, site title, site description, address and so on.": "사이트 제목, 사이트 설명, 주소 등과 같은 일반 설정입니다.",
  "Payment Settings": "결제 설정",
  "Manage payment settings. Add your stripe information.": "결제 설정을 관리합니다. ",
  "Change Settings": "설정 변경",
  "Role & Permissions": "역할 및 권한",
  "Manage Roles & Permissions to assign them to employees.": "역할 및 권한을 관리하여 직원에게 할당하세요.",
  "Roles & Permissions": "역할 및 권한",
  "User Management": "사용자 관리",
  "Create system user and assign individual role to users.": "시스템 사용자를 생성하고 사용자에게 개별 역할을 할당합니다.",
  "Manage User": "사용자 관리",
  "Setup": "설정",
  "Create": "만들다 ",
  "Create a new user": "새 사용자 만들기",
  "Create User": "사용자 생성",
  "Edit": "편집하다",
  "Edit User": "사용자 편집",
  "Successfully updated": "업데이트되었습니다.",
  "Features": "특징",
  "Feature Create": "기능 생성",
  "Feature": "특징",
  "Successfully created": "성공적으로 생성되었습니다",
  "Feature Edit": "기능 편집",
  "Confirm": "확인하다",
  "Name": "이름",
  "Plans": "계획",
  "Create Plan": "계획 만들기",
  "Create a plan": "계획 만들기",
  "Edit Plan": "계획 편집",
  "Edit plan": "계획 수정",
  "Image": "영상",
  "Interval": "간격",
  "Description": "설명",
  "Limit Clients": "클라이언트 제한",
  "Limit Suppliers": "공급업체 제한",
  "Limit Employees": "직원 제한",
  "Limit Domains": "도메인 제한",
  "Limit Purchases": "구매 제한",
  "Limit Invoices": "송장 한도",
  "0 means unlimited": "0은 무제한을 의미합니다.",
  "Enter plan name": "계획 이름을 입력하세요",
  "Enter plan description": "계획 설명 입력",
  "Limit clients": "클라이언트 제한",
  "Limit employees": "직원 제한",
  "Limit domains": "도메인 제한",
  "Limit purchases": "구매 제한",
  "Limit invoices": "송장 제한",
  "Limit suppliers": "공급업체 제한",
  "Top Plans": "상위 계획",
  "Subscriptions": "구독",
  "Top Clients": "상위 클라이언트",
  "Notification sent successfully": "알림이 성공적으로 전송되었습니다.",
  "Send Notification": "알림 보내기",
  "Enter subject": "제목을 입력하세요",
  "Greeting": "인사말",
  "Enter greeting": "인사말 입력",
  "Body": "몸",
  "Subject": "주제",
  "Create Tenant": "테넌트 생성",
  "Create tenant": "테넌트 만들기",
  "Edit Tenant": "테넌트 편집",
  "Edit tenant": "테넌트 편집",
  "Deleted": "삭제됨",
  "Delete Tenant": "테넌트 삭제",
  "Are you sure you want to delete this tenant?": "이 테넌트를 삭제하시겠습니까?",
  "Tenant deleted successfully": "테넌트가 성공적으로 삭제되었습니다.",
  "Yes, delete it!": "응, 삭제해!",
  "S.No": "S.No",
  "Domain": "도메인",
  "Name & Email": "이름 및 이메일",
  "Banned": "금지됨",
  "True": "진실",
  "Is Subscribed": "구독 중",
  "On Trial": "재판 중",
  "Failed": "실패한",
  "Impersonate": "가장",
  "View": "보다",
  "Export PDF": "PDF 내보내기",
  "Unban": "금지 해제",
  "Ban": "반",
  "False": "거짓",
  "Title": "제목",
  "Enter description": "설명 입력",
  "Align Left": "왼쪽 정렬",
  "Send mail": "메일 보내기",
  "Mail sent successfully": "메일이 성공적으로 전송되었습니다",
  "Edit Page": "페이지 편집",
  "Pages": "페이지",
  "Page updated successfully": "페이지가 업데이트되었습니다.",
  "Edit page": "페이지 편집",
  "Create Page": "페이지 만들기",
  "Page added successfully": "페이지가 추가되었습니다.",
  "Create a page": "페이지 만들기",
  "Slug": "강타",
  "Type": "유형",
  "Name of page": "페이지 이름",
  "Content": "콘텐츠",
  "Information": "정보",
  "Need Help": "도움이 필요해",
  "Create Currency": "통화 생성",
  "Edit Currency": "통화 편집",
  "Current Plan": "현재 계획",
  "Trial Started At": "평가판 시작 시간",
  "Trial Ends At": "평가판 종료 시간",
  "Tenant ID": "테넌트 ID",
  "Used": "사용된",
  "Remaining": "남은",
  "today": "오늘",
  "last_7_days": "지난 7일",
  "this_month": "이번 달",
  "this_year": "올해",
  "tenants_count": "임차인",
  "domains_count": "도메인",
  "on_trial_tenants_count": "평가판 테넌트",
  "pending_amount": "보류 금액",
  "available_amount": "구독 금액",
  "You Are Subscribed!": "당신은 구독하고 있습니다!",
  "You Have Cancelled the Subscription!": "구독을 취소하셨습니다!",
  "You Have Resumed the Subscription!": "구독을 재개했습니다!",
  "find_domain": "도메인 찾기",
  "Sign Up Instantly Free for": "즉시 무료로 가입하세요",
  "days, no credit card required": "일, 신용 카드가 필요하지 않습니다",
  "Central Admin": "중앙관리자",
  "Login as super manager": "슈퍼 관리자로 로그인",
  "Login as super salesman": "슈퍼 세일즈맨으로 로그인",
  "Something went wrong, please try again!": "문제가 발생했습니다. 다시 시도해 주세요.",
  "Send": "보내다",
  "We've sent an email to": "다음 주소로 이메일을 보냈습니다.",
  "Please click the confirmation link in it to finalize your account": "계정을 완료하려면 확인 링크를 클릭하세요.",
  "Didn't get the email? Please check your spam folder or": "이메일을 받지 못하셨나요? ",
  "Resend Verification": "인증 재전송",
  "Don't have any account? Click here!": "계정이 없나요? ",
  "You are not allowed to do this in demo version": "데모 버전에서는 이 작업을 수행할 수 없습니다.",
  "Sent To": "보낸 사람",
  "All": "모두",
  "Tenants": "임차인",
  "Subscribers": "구독자",
  "Plan Logo": "계획 로고",
  "View Plan": "계획 보기",
  "API ID": "API ID",
  "Product ID": "제품ID",
  "Updated At": "업데이트 날짜",
  "Pricing features": "가격 기능",
  "Select pricing features": "가격 기능 선택",
  "title": "제목",
  "Save": "구하다",
  "Close": "닫다",
  "Ban failed": "차단 실패",
  "Subscription Invoices": "구독 송장",
  "Select a status": "상태를 선택하세요",
  "retry": "다시 해 보다",
  "Subscribed to": "구독함",
  "Plan": "계획",
  "Switch My Plan": "내 계획 전환",
  "Cancel Subscription": "구독 취소",
  "Manual subscription by Admin is active": "관리자의 수동 구독이 활성화되었습니다.",
  "You can cancel it from the admin": "관리자에서 취소할 수 있습니다",
  "Manually subscribed by": "수동으로 구독한 사용자",
  "Manually subscribed at": "수동으로 구독:",
  "You have cancelled your subscription and your account is still active until": "구독을 취소했으며 귀하의 계정은 다음 날짜까지 계속 활성 상태입니다.",
  "Or, You Can": "아니면 할 수 있습니다",
  "Resume Subscription": "구독 재개",
  "Admin have cancelled your subscription": "관리자가 구독을 취소했습니다",
  "Contact to Admin for re enable the subscription": "구독을 다시 활성화하려면 관리자에게 문의하세요.",
  "You are on Trial Period for the": "현재 평가판 기간 중입니다.",
  "plan": "계획",
  "You have": "당신은",
  "days left on your trial": "평가판 기간이 일 남았습니다.",
  "Client Limit": "클라이언트 한도",
  "Domains Limit": "도메인 제한",
  "Employee Limit": "직원 한도",
  "Supplier Limit": "공급자 한도",
  "Subscribe to a plan below": "아래 플랜을 구독하세요",
  "Switch Plan": "요금제 전환",
  "Subscribe": "구독하다",
  "Client limit": "클라이언트 한도",
  "Domain limit": "도메인 한도",
  "Employees limit": "직원 한도",
  "Suppliers limit": "공급업체 한도",
  "Purchase limit": "구매한도",
  "Invoice limit": "송장 한도",
  "Newsletter": "회람 신문",
  "Upload Your CSV file": "CSV 파일 업로드",
  "Download Demo CSV File": "데모 CSV 파일 다운로드",
  "Domain Request Create": "도메인 요청 생성",
  "Domain Request": "도메인 요청",
  "Domain Requests": "도메인 요청",
  "Do you really want to delete this Domain Request?": "정말로 이 도메인 요청을 삭제하시겠습니까?",
  "Instructions": "지침",
  "Download the zip folder": "zip 폴더를 다운로드하세요.",
  "Populate the products\\.csv with your product information": "제품\\.csv를 제품 정보로 채웁니다.",
  "You can get the ids related to product to their corresponding CSV file": "제품과 관련된 ID를 해당 CSV 파일로 가져올 수 있습니다.",
  "Example: sub_cat_id in sub-categories\\.csv": "예: 하위 카테고리\\.csv의 sub_cat_id",
  "Download Template": "템플릿 다운로드",
  "no_action_available": "사용할 수 있는 작업이 없습니다.",
  "Subscriber": "구독자",
  "Users": "사용자",
  "User": "사용자",
  "You need to add an A record to your DNS with IP": "IP를 사용하여 DNS에 A 레코드를 추가해야 합니다.",
  "We are building your site": "우리는 귀하의 사이트를 구축하고 있습니다",
  "Please wait while our 🤖 robots build your website.<br>It shouldn't take more than a minute.": "저희 🤖 로봇이 귀하의 웹사이트를 구축하는 동안 잠시 기다려 주십시오.<br>1분 이상 걸리지 않습니다.",
  "Is Verified": "확인됨",
  "All Subscription Requests": "모든 구독 요청",
  "Success": "성공",
  "CSV file imported successfully!": "CSV 파일을 성공적으로 가져왔습니다!",
  "Download the zip folder.": "zip 폴더를 다운로드하세요.",
  "Populate the products.csv with your product information.": "제품 정보로 products.csv를 채웁니다.",
  "Example: sub_cat_id in sub-categories.csv": "예: sub-categories.csv의 sub_cat_id"
}